【港豬好快全滅】暫停活豬供港支那非洲豬瘟豬場增至18個

支那非洲豬瘟疫情持續，據支那海關總署公布最新「支那供港澳活豬註冊養殖場名單」，154個養殖場中，因「非洲豬瘟疫區鄰近縣（市、區）」而暫停向香港供應活豬的豬場已增至18個，其中17個豬場位於廣東省，餘下一個在湖北。

暫停向香港供活豬的17個廣東供港場，分別位於珠海、中山、惠州市、河源市及廣州市白雲區

至於3間早前暫停供港的豬場，現已解除封鎖。

殖民政府唔全停支那豬入口
靠支那自己停出口
港豬好快就會全滅, 同沙士時係一樣

中華台北島都全停支那豬及豬製品
殖民政府同支那豬共存亡

等睇支爆

Crazy......fire to kill the pigs

個政苦白痴。唯有自己造正確選擇

沙士個教訓未夠
呢十五年唔單止無謹慎過
仲要腿張開
香港人又夠鐘食屎